尋晚同friend打邊爐 有條女無啦啦熄咗個爐

:我
:女仔

是咁的，尋晚同friend打邊爐，隔籬有個女仔第一次見，見佢幾靚咪諗住flirt下佢，順便同佢交換contact睇下有冇機

我: Hi 你叫咩名呀？
女仔: Yoyo呀
我: Yoyo ? 幾好聽喎 哈哈哈哈
我: 阿邊個啲friend ?
女仔: 係呀
我: 平時鍾意做咩？
女仔: 睇下手機
我: 有冇上連登？
女仔: 有
我: 睇咩台？
女仔: 咩都睇下
佢再補充: cctoy同波台就不了
••••••••••••••
下刪100字

見同佢幾啱傾 有問必答咁 就問咗佢攞contact
隔咗一陣

我:咁不如我哋signal再傾
女仔: ok呀

佢真係企起身熄咗個爐
我當堂個反應就同你睇到呢個post個反應一樣

有啲老尷

我都覺

無相 ?

打柒佢啦

cctoy同波台就不了

見到已知假

唔驚中武漢肺炎咩

哈哈你明明想講用signal傾 佢竟然以為你叫佢「熄爐」（同signal同音）傾喎
真係笑死我哈哈哈...

你發音差

呢個yoyo?

以為係
知否你的薑蔥蟹經已熟過龍
你去熄爐啦

樓主覺得自己好幽默？

躝啦死厹

樓主r爆頭先作到喱篇野
比下面笑下啦

似係你發音有問題

過得去啦

2/10
尚有大量進步空間

你個對話都冇用同咁你打嚟做乜

娘娘息怒

呢個廣告勁煩

本身已經好凍
睇完仲凍

新會然

有冇講埋印狗不了？

反印狗師

哦,原來係佢

佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

仲以為你想抽信號同yo-yo

我定個女仔

7/10

咁高 咁俾面呀清

呢個Yoyo?

仲以為係我

你對完草先睇呢個post

咁on9嘅post都上到熱門

yoyo係伏筆
樓豬其實係想講
Signal Wrong

好俾面喎巴打，係我就負評上一頁

0/10

無啦啦熄人個爐咁冇家教

答案係!! 陳國邦 (李斯)

輕鬆 謝謝大家

拉

你合理過樓豬

笑死我啦！！！

真係好好笑！！！

笑到屎都必左出黎！！！！

仲諗住今晚先柯舊屎出黎！！！

岩岩先用手塞番舊屎入去！！！

塞完就即刻覆你依個ＰＯ啦！！！

樓主真係天才！！！！！！！！

屌你老母

10/10

狗官yo女

閱

ching sick ball

跟你學嘢

其實幾好笑 大家下載左signal未？

女人識熄爐

Pass joint啦站長 重笑

幾好

有眼光 記得叫埋親朋戚友download

原來就係你個四眼死毒撚

俾面signal
大家快啲轉

四眼得罪你咩

覺得凍嘅可以過嚟暖下個人

：點解你咁鍾意熄爐嘅？
：因為我鍾意singal黃，黃浩信囉
：唔怪得你叫Yoyo陳自瑤啦哈哈哈哈

咁多負評既

以為你想用李斯埋尾

我都想知

腎仔

好李力持feel

幾好笑

cctoy不願面對現實

波台呢咁

我第一時間都諗起許腎把聲
但醒唔起邊條片

屌你仲好笑過個post

.....
呢個cm好笑啲

人地專登出個post呼籲大家棄whatapp去signal
咁有心就支持下

cctoy同波台都唔睇
上連登做咩？

睇到起曬雞皮

有無用payme俾錢佢

笑咗

吞左個乞痴個條

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

正評，估到我最後反應

又Yoyo 又Signal

Tvb打手

終於出現呢篇

20/10

你有女仲flirt
應你咪算係咁

？

睇個標題已經估到係啲推銷signal既食字on9故，點知做哂心理準備都係比樓主on9親

條女憑咩

平心而論 on9得嚟又幾好笑

你仲嫌依家唔夠凍咩

Who

%[^]^_%*`_&_%+

好好笑啊

閲

我叫JoJo

咪咁啦

一見到佢就想笑

都好笑嘅
有無多d

寧芬重作

屌你好撚高質

想暖下個人可以去做人奴隸
為奴取暖

@蓋清

第一次睇唔明 而家睇落又幾高汁

屌我笑到收唔到聲係咪我問題

我都係

死臭閪

重作

錯po？